[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "( lim_{{n to infty}} frac{n(9n 5)}{3n^2 + 1} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "( log_{3} 54 + log_{9} frac{1}{36} )의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "등차수열 ( {a_n } )에 대하여 (a_3 2 ), (a_7 62 )일 때, (a_5 )의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "30",
        "choice2": "32",
        "choice3": "34",
        "choice4": "36",
        "choice5": "38",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "(P(A^{C} cup B^{C}) )의 값은? (단, (A^{C} )은 (A )의 여사건이다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{2} )",
        "choice2": "( frac{3}{5} )",
        "choice3": "( frac{7}{10} )",
        "choice4": "( frac{4}{5} )",
        "choice5": "( frac{9}{10} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "( left(2x + frac{a}{x} right)^7 )의 전개식에서 (x^3 )의 계수가 42일 때, 양수 (a )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{4} )",
        "choice2": "( frac{1}{2} )",
        "choice3": "( frac{3}{4} )",
        "choice4": "1",
        "choice5": "( frac{5}{4} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "(t 4 )일 때, ( frac{dy}{dx} )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{8} )",
        "choice2": "( frac{1}{4} )",
        "choice3": "( frac{3}{8} )",
        "choice4": "( frac{1}{2} )",
        "choice5": "( frac{5}{8} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "두 주머니 A, B 중 임의로 택한 1개의 주머니에서 임의로 1개의 공을 꺼내는 시행을 한다. 이 시행에서 꺼낸 공이 흰 공일 때, 이 공이 주머니 A에서 꺼낸 공일 확률은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{3}{10} )",
        "choice2": "( frac{2}{5} )",
        "choice3": "( frac{1}{2} )",
        "choice4": "( frac{3}{5} )",
        "choice5": "( frac{7}{10} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "부등식 ( log_2(x^2 7x) log_2(x+5) leq 1 )을 만족시키는 모든 정수 (x )의 값의 합은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "22",
        "choice2": "24",
        "choice3": "26",
        "choice4": "28",
        "choice5": "30",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "함수 ( f(x) frac{1}{e^x + 2} )의 역함수 ( g(x) )에 대하여 ( g' left( frac{1}{4} right) )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 5 )",
        "choice2": "( 6 )",
        "choice3": "( 7 )",
        "choice4": "( 8 )",
        "choice5": "( 9 )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "A, B, B, C, C, C의 문자가 하나씩 적혀 있는 6장의 카드가 있다. 이 6장의 카드 중에서 5장의 카드를 택하여 이 5장의 카드를 왼쪽부터 모두 일렬로 나열할 때, C가 적힌 카드가 왼쪽에서 두 번째의 위치에 놓이도록 나열하는 경우의 수는? (단, 같은 문자가 적힌 카드끼리는 서로 구별하지 않는다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "24",
        "choice2": "26",
        "choice3": "28",
        "choice4": "30",
        "choice5": "32",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "(0 leq x < 2 pi )일 때, 방정식 ( sin x sqrt{3}(1 + cos x) ) 의 모든 해의 합은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{ pi}{3} )",
        "choice2": "( frac{2 pi}{3} )",
        "choice3": "( pi )",
        "choice4": "( frac{4 pi}{3} )",
        "choice5": "( frac{5 pi}{3} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "연속함수 ( f(x) )가 모든 양의 실수 ( t )에 대하여 [ int_{0}^{ ln t} f(x) dx (t ln t + a)^2 a ] 를 만족시킬 때, ( f(1) )의 값은? (단, ( a ) 는 0이 아닌 상수이다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(2e^2 + 2e )",
        "choice2": "(2e^2 + 4e )",
        "choice3": "(4e^2 + 4e )",
        "choice4": "(4e^2 + 8e )",
        "choice5": "(8e^2 + 8e )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "확률변수 (X ) 는 평균이 (m ), 표준편차가 4인 정규분포를 따르고, 확률변수 (X )의 확률밀도함수 (f(x) )가 (f(8) > f(14), f(2) < f(16) ) 을 만족시킨다. (m )이 자연수일 때, (P(X leq 6) )의 값을 오른쪽 표준정규분포표를 이용하여 구한 것은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "0.0062",
        "choice2": "0.0228",
        "choice3": "0.0668",
        "choice4": "0.1525",
        "choice5": "0.1587",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "함수 ( f(x) cos x ) 에 대하여 ( lim_{n to infty} sum_{k 1}^{n} frac{k pi}{n^2} f left( frac{ pi}{2} + frac{k pi}{n} right) ) 의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{5}{2} )",
        "choice2": "( 2 )",
        "choice3": "( frac{3}{2} )",
        "choice4": "( 1 )",
        "choice5": "( frac{1}{2} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "그림과 같이 좌표평면에서 곡선 ( y a^x (0 < a < 1) ) 위의 점 P가 제2사분면에 있다. 점 P를 직선 ( y x ) 에 대하여 대칭이동시킨 점 Q와 곡선 ( y log_a x ) 위의 점 R에 대하여 ( angle PQR 45^ circ ) 이다. ( PR frac{5 sqrt{2}}{2} )이고 직선 PR의 기울기가 ( frac{1}{7} ) 일 때, 상수 ( a )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{ sqrt{2}}{3} )",
        "choice2": "( frac{ sqrt{3}}{3} )",
        "choice3": "( frac{2}{3} )",
        "choice4": "( frac{ sqrt{5}}{3} )",
        "choice5": "( frac{ sqrt{6}}{3} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "집합 ( {x|x는 10 이하의 자연수 } )의 원소의 개수가 4인 부분집합 중 임의로 하나의 집합을 택하여 (X )라 할 때, 집합 (X )가 다음 조건을 만족시킬 확률은? [4점] 조건 집합 (X )의 서로 다른 세 원소의 합은 항상 3의 배수가 아니다.",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{3}{14} )",
        "choice2": "( frac{2}{7} )",
        "choice3": "( frac{5}{14} )",
        "choice4": "( frac{3}{7} )",
        "choice5": "( frac{1}{2} )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "∠ABC π/2 인 삼각형 ABC에 내접하고 반지름의 길이가 3인 원의 중심을 O라 하자. 직선 AO가 선분 BC와 만나는 점을 D라 할 때, DB 4이다. 삼각형 ADC의 외접원의 넓이는? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{125}{2} pi )",
        "choice2": "(63 pi )",
        "choice3": "( frac{127}{2} pi )",
        "choice4": "(64 pi )",
        "choice5": "( frac{129}{2} pi )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "( lim_{n to infty} S_n )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(4 pi + 4 sqrt{2} 16 )",
        "choice2": "(4 pi + 16 sqrt{2} 32 )",
        "choice3": "(4 pi + 8 sqrt{2} 20 )",
        "choice4": "(2 pi + 16 sqrt{2} 24 )",
        "choice5": "(2 pi + 8 sqrt{2} 12 )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "위의 (가), (나), (다)에 알맞은 식을 각각 ( f(m) ), ( g(m) ), ( h(m) )이라 할 때, ( frac{g(3) + h(3)}{f(4)} )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "40",
        "choice2": "45",
        "choice3": "50",
        "choice4": "55",
        "choice5": "60",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "자연수 ( n )에 대하여 실수 전체의 집합에서 정의된 함수 ( f(x) )가 [ f(x) begin{cases} frac{nx}{x^n + 1} & (x neq 1) 2 & (x 1) end{cases} ] 일 때, <보기>에서 옳은 것만을 있는 대로 고른 것은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "ㄱ",
        "choice2": "ㄱ, ㄴ",
        "choice3": "ㄱ, ㄷ",
        "choice4": "ㄴ, ㄷ",
        "choice5": "ㄱ, ㄴ, ㄷ",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "그림과 같이 길이가 2인 선분 AB를 지름으로 하는 반원이 있다. 호 AB 위의 점 P와 선분 AB 위의 점 C에 대하여 ∠PAC θ일 때, ∠APC 2θ이다. ∠ADC ∠PCD ( frac{ pi}{2} )인 점 D에 대하여 두 선분 AP와 CD가 만나는 점을 E라 하자. 삼각형 DEP의 넓이를 S(θ)라 할 때, ( lim_{{θ→0^+}} frac{{S(θ)}}{θ} )의 값은? (단, 0 < θ < ( frac{ pi}{6} )) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{5}{9} )",
        "choice2": "( frac{2}{3} )",
        "choice3": "( frac{7}{9} )",
        "choice4": "( frac{8}{9} )",
        "choice5": "(1 )",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "함수 ( f(x) sin(3x 6) )에 대하여 ( f'(2) )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 3
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "확률변수 (X )가 이항분포 (B left( n, frac{1}{3} right) )을 따르고 (V(X) 200 )일 때, (E(X) )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 300
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "( sin left( frac{ pi}{2} + theta right) tan ( pi theta) frac{3}{5} )일 때, (30 (1 sin theta) )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 48
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "어느 회사가 생산하는 약품 한 병의 무게는 평균이 (mg ), 표준편차가 1g인 정규분포를 따른다고 한다. 이 회사가 생산한 약품 중 (n )병을 임의추출하여 얻은 표본평균을 이용하여, 모평균 (m )에 대한 신뢰도 95%의 신뢰구간을 구하면 (a leq m leq b )이다. (100(b a) 49 ) 일 때, 자연수 (n )의 값을 구하시오. (단, (Z )가 표준정규분포를 따르는 확률변수일 때, (P(|Z| leq 1.96) 0.95 )로 계산한다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 64
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "자연수 (n )에 대하여 좌표평면 위에 두 점 (A_n (n, 0) ), (B_n (n, 3) )이 있다. 점 (P(1, 0) )을 지나고 (x )축에 수직인 직선이 직선 (OB_n )과 만나는 점을 (C_n )이라 할 때, [ lim_{n to infty} frac{ overline{PC_n}}{ overline{OB_n} overline{OA_n}} frac{q}{p} ] 이다. (p+q )의 값을 구하시오. (단, (O )는 원점이고, (p )와 (q )는 서로소인 자연수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 5
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "실수 전체의 집합에서 도함수가 연속인 함수 ( f(x) )에 대하여 ( f(0) 0, f(2) 1 )이다. 그림과 같이 ( 0 ≤ x ≤ 2 )에서 곡선 ( y f(x) )와 ( x )축 및 직선 ( x 2 )로 둘러싸인 두 부분의 넓이를 각각 ( A, B )라 하자. ( A B )일 때, ( int^{2}_{0} (2x + 3) f'(x) dx )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 7
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "세 명의 학생 A, B, C에게 같은 종류의 빵 3개와 같은 종류의 우유 4개를 남김없이 나누어 주려고 한다. 빵만 받는 학생은 없고, 학생 A는 빵을 1개 이상 반드시 나누어 주는 경우의 수를 구하시오. (단, 우유를 받지 못하는 학생이 있을 수 있다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 37
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "다음 조건을 만족시키는 자연수 (a, b, c )의 모든 순서쌍 ((a, b, c) )의 개수를 구하시오. [4점] (가) (a < b < c leq 20 ) (나) 세 변의 길이가 (a, b, c )인 삼각형이 존재한다.",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 525
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "최고차항의 계수가 (k(k > 0) )인 이차함수 (f(x) )에 대하여 (f(0) f( 2) ), (f(0) neq 0 )이다. 함수 (g(x) (ax + b)e^{f(x)} (a < 0) )이 다음 조건을 만족시킨다. (가) 모든 실수 (x )에 대하여 ((x+1) {g(x) mx m } leq 0 )을 만족시키는 실수 (m )의 최소값은 ( 2 )이다. (나) ( int_{0}^{1}g(x)dx int_{ 2f(0)}^{1}g(x)dx frac{e e^{4}}{k} ). (f(ab) )의 값을 구하시오. (단, (a, b )는 상수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2020,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 25
    }
]